去北角炮台山一定要帶武器保護自己

如果唔係後果自負

炮台山有藍屍黑社會

大家明唔明而家根本係戰爭狀態，唔係你死就我亡

你哋唔抱住要去殺死敵人嘅心態，最後死係你自己

你哋要記住而家差佬完全保護黑社會，你行出去就算比鄉下佬隊冧左差佬都唔會幫你地，如果你哋唔帶武器傍身的話，你哋死撚左係唔會有人幫到你